(珍貴錄音）原來當年d咸濕電話係講呢d

屌你老母男人黎

男

聽過啲咸濕電話錄音，係好似廣播劇咁一男一女係到講嘅，當魚內容完全18禁啦

以前有條和記咸濕女sales對話，依家搵唔返

想聽 有冇巴打有link

一聽把聲
笑到x街

好搞笑的影片

屌

g